{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_061045",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "그린브라우니 창벽점"
    },
    "text": "鶏龍山の麓の地点で錦江に出会う丘の上にあるグリーントンカツコーヒーは位置しています。 ここは長寿トゥムボン泉から発源した錦江を眺めながら音楽とコーヒーを一緒に楽しめる空間として運営されています。 グリーントンカツコーヒーは声楽家夫婦と演劇俳優の2人の夫婦によって共同運営され、2018年にグリーンブラウニー昌碧店としてスタートしました。 しかし最近はトンカツが人気で、商号名をグリーントンカツコーヒーに改名しました。 ここではコーヒー、ベーカリー、手作り豚カツ、クラフトビール、団体の集まりのイベントパーティーを専門としており、最高のサウンド音響施設と社会、進行サービスをご提供しております。 また、大田、世宗、公州、論山の文化芸術家の集まりの場として使われ、声楽、オカリナ、その他の同好会、セクソフォン同好会、ボーリング同好会など多様な行事が開かれています。 グリーントンカツコーヒーは、クリーンな環境と良い景色を楽しみながら、食べ物と音楽を一緒に楽しめる空間を提供しています。 食事メニューとしてはとんかつ、チーズ豚カツ、白身魚のフライ、チキンサラダなど様々な料理と飲み物としてはアメリカーノ、オレンジジュース、マンゴージュース、ナツメ茶、柚子茶、グレープフルーツ茶など様々な飲み物をご提供しております。 グリーントンカツコーヒーは毎日10:00~21:00まで営業しており、毎週月曜日は定休日です。 グリーントンカツコーヒーでお越しの際は、公州市から大田までの錦江沿いにある窓壁路に沿ってお越しください。 大田儒城からお越しの際は、マティトンネルを通り、春山そばの花食堂を通り、青壁三叉路で右側の窓壁路に降りて直進すればいいです。 グリーントンカツコーヒーは、より質の良い正直な料理を提供するために努力しており、すべてのお客様のフィリングと共にすることができる幸せな空間になるために、変身と発展を続けていきます。",
    "QA": [
        {
            "question": "グリーントンカツコーヒーはどこにありますか？",
            "answer": "グリーントンカツコーヒーは鶏龍山の麓の地点で錦江に出会う丘の上に位置しています。"
        },
        {
            "question": "グリーントンカツコーヒーはいつオープンしましたか？",
            "answer": "グリーントンカツコーヒーは2018年にグリーンブラウニー昌碧店としてスタートし、最近はグリーントンカツコーヒーに改名しました。"
        },
        {
            "question": "グリーントンカツコーヒーではどのような食べ物や飲み物が提供されていますか？",
            "answer": "グリーントンカツコーヒーではとんかつ、チーズ豚カツ、白身魚のフライ、チキンサラダなど様々な料理やアメリカーノ、オレンジジュース、マンゴージュース、ナツメ茶、柚子茶、グレープフルーツ茶など様々な飲み物が提供されています。"
        },
        {
            "question": "グリーントンカツコーヒーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "グリーントンカツコーヒーは毎日10:00~21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "グリーントンカツコーヒーの休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "グリーントンカツコーヒーは毎週月曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "グリーントンカツコーヒーへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "公州市から大田までの錦江沿いにある窓壁路に沿ってお越しください。大田儒城からお越しの際は、マティトンネルを通り、春山そばの花食堂を通り、青壁三叉路で右側の窓壁路に降りて直進すれば到着します。"
        },
        {
            "question": "グリーントンカツコーヒーではどのようなイベントが開催されていますか？",
            "answer": "グリーントンカツコーヒーでは声楽、オカリナ、セクソフォン同好会など様々な行事が開かれています。また、団体の集まりのイベントパーティーも専門としています。"
        },
        {
            "question": "グリーントンカツコーヒーの特徴は何ですか？",
            "answer": "グリーントンカツコーヒーはコーヒー、ベーカリー、手作り豚カツ、クラフトビールを楽しめる空間として運営されており、最高のサウンド音響施設と進行サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "グリーントンカツコーヒーはどのような空間ですか？",
            "answer": "グリーントンカツコーヒーは錦江を眺めながら音楽とコーヒーを楽しめる空間であり、文化芸術家の集まりの場としても利用されています。"
        },
        {
            "question": "グリーントンカツコーヒーはどのような目的で設立されましたか？",
            "answer": "グリーントンカツコーヒーは長寿トゥムボン泉から発源した錦江を眺めながら音楽とコーヒーを一緒に楽しめる空間として設立されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 593,
        "QA": 681
    }
}